黑警已經發癲，遲早真子彈大屠殺

而家黑警根本係共產黨直接指輝，用共產黨手段對付人民，大屠殺、毀屍滅跡、運番大陸集體焚燒掩埋都會做得出。

依家同用真子彈根本冇分別